設定写真集1  
设定写真集1  

（完全に表示されるまで、56kbpsモデムで1分近くかかります。お待ちください。）  
🇨🇳（用56kbps的调制解调器需要近1分钟时间，直到完全显示出来。 请等待。)  
　

JR山手線大塚駅から、都電荒川線に乗り換えて鬼子母神前（きしぼじんまえ）駅へ。F.COMPOの舞台は雑司が谷3丁目から池袋4丁目あたりに設定された、架空の“雑司が谷（ぞうしがや）4丁目”になります。今回、鬼子母神前駅周辺を散策して、写真を撮ってきました。クリックすると、別ウィンドウに拡大されます。  
🇨🇳从JR山手线的大冢站，我转乘都電荒川线到鬼子母神前站，F.COMPO的背景是虚构的雑司が谷4丁目，它位于雑司が谷3丁目和池袋4丁目之间。 这一次，我在鬼子母神前站周围走了走，拍了一些照片。 点击在新窗口中放大。  

手元にVol.5を用意してご覧ください。  
🇨🇳请将第五卷放在手边。 

拡大写真のサイズは、だいたい1000×700ピクセルくらいです。  
🇨🇳放大后的照片尺寸约为1000 x 700像素。


-  
![](./KishiboJimmae_s.jpg)  
コミックスのどの巻にも殆ど出てくる都電荒川線鬼子母神前駅。  
雅彦と紫苑は、ここから電車に乗って大学に通う。時々電車の中が描かれるが、僕等が乗った車両の案内板は電光掲示板に変わっていた。  
都電が全路線廃止予定だった中でたまたま廃止が後回しになり、結局残ったらしい（集英社文庫コミック版こち亀19「ガンコ電車の巻」）。  
🇨🇳都電荒川線鬼子母神前站，几乎在每一卷漫画中都出现。   
雅彦和紫苑从这里坐火车到大学。 有时，火车内部是有画面的，但我们上的那节车厢的信息板已经被电子公告板取代。  
看来，电车的废除被推迟了，而电车毕竟还是存在的（集英社文库漫画版版こち亀19「ガンコ電車の巻」）。  


-  
![](./kouen3_s.jpg)  
以下3枚の写真は、豊島区立南池袋第二公園（南池袋4丁目8-5）。鬼子母神前駅から歩いて5分弱のところにある。Vol.5の「紫苑の初恋」に関するエピソードで登場。  
右の写真は、Vol.5「32nd.day それぞれのイブ」88ページ5コマ目のアングル。  
🇨🇳以下三张照片是丰岛区立南池袋第二公园(南池袋(Minami-Ikebukuro)4-8-5)。 它位于鬼子母神前站不到5分钟的步行距离，在第5卷中关于"紫苑的初恋"的情节中出现。  
右边的照片是第5卷"第32话 个人的平安夜"第88页第5分格的角度。   

-  
![](./kouen1_s.jpg)  
Vol.5「33rd.day 紫苑の初恋」122ページ5コマ目のアングル。左のボードの奥に写っているのは、そこに描いてあった自動販売機のボタンを押す雅彦をまねるハルさん。  
右端の石畳の部分が88ページ3コマ目で雅彦が上がってきた階段で、そのすぐ左隣の柱は雅彦が隠れた部分（隠れられないっちゅ～の）。  
🇨🇳第5卷"第33话 紫苑的初恋"，第122页，第5分格的角度。 在黑板后面的左边是小春模仿雅彦按下那里画的自动售货机上的按钮。   
最右边的石板铺成的区域是第88页第三幅中雅彦上来的楼梯，紧挨着的左边的柱子是雅彦藏身的地方（你不能躲起来！）。  



-  
![](./kouen2_s.jpg)  
124ページ3コマ目。漫画に描いてある、バックの家々は、この写真では木々の葉で隠れて見えませんが、まさしくそのままだった。中央の木のすぐ右奥に、やや見えるかな？  
130ページ5コマ目の側溝と縁石もはっきりと見える。  
🇨🇳第124页，第3分格。背景中的房屋是在漫画中画的，在这张照片中看不到，因为它们被树叶遮住了，但它们完全是原来的样子。 你可以看到他们在中间的树的右侧。  
第130页第5分格的水沟和路边也清晰可见。  


これで南池袋第二公園は、有名な観光スポットと化し、恋人たちの聖地となることでしょう！！（笑）  
🇨🇳这样一来，南池袋第二公园将成为一个著名的旅游景点和恋人的圣地! (笑)  

今回、もうひとつ見つけたかったのが、6th.day「遠くで見ていた初恋」で待ち合わせの舞台になった公園。池袋駅周辺の公園を3つほど探してみましたが（これがまたたくさんあるんだ。3つまわったところで体力の限界）、見つけることはできず。そこは大きな噴水のモニュメントと周囲のオープンカフェが目印。浅葱と紫苑が話をして雅彦が覗き見していた公園も見つけてみたいものですが、これらは、いつ行われるかわからない第2回オフ会に回しましょう。  
🇨🇳这次我想找的另一件事是第6话"遥远的初恋"中成为约会舞台的那个公园。我试着在池袋站周围找了三个公园（又有这么多公园，找了三个就达到了我的体力极限），但我没找到。这个地方的标志是一个大型喷泉纪念碑和周围的开放式咖啡馆。我还想找到浅葱和紫苑谈话的公园，以及雅彦偷看的地方，但这些还是留到第二次线下聚会吧，我不知道什么时候会举办。  
　
　
	トップページへ戻る
Copyright 1996-2003 Rix All rights reserved.
Privacy Policy & Site Info.









